堅強左幾日 尋晚一發夢就頂唔順

我又何嘗唔係好想複合 成日好care佢地兩個嘅動態
有冇人救下我 一得閒就亂諗嘢 琴晚發夢夢見佢地兩個一齊 起身就好想死

噚晚發夢跑步
對腳起身軟到酸咗

之後個同事都話係
我哋connect咗個夢一同跑

我發夢喺度喊 訓醒成面都係眼淚 根本訓唔好

喊完第朝啲眼屎好大粒又吉